[ 真檢討］ 要贏克警 ! 要贏依場仗 ! 要改變思維

昨日有過千手足被捕，好悲壯，好傷心！
對於曾經留守理大的兄弟、
響應號召去救援的兄弟，
多謝大家的無私付出！

現在仲留守的，希望你地能保重、小心行事。

懇求大家可以花 3分鐘，看看以下意見。

（一） Be Water 不能變為 Be Castle（陣地戰、碉堡戰）

運動能夠從6月持續到11月，全靠 Be Water的策略奏效。
直到10月，有2千個手足被捕。
但剛剛過去的 理工一戰，就有多達1100人犧牲左。

從「中大保衛戰」到 「死守理工、癱瘓紅隧」來看，
我地走入左 Be Castle（陣地戰）。

請 不要戀戰，正面無可能贏。
克警擁有 無限 tg、水炮車、音波炮、各類槍械，
我地有幾多人可以犧牲？
你願意犧牲，我都唔想你有事，或 嚴重受傷。

Thor 雷神教曉我地，
"Asgard is not a place. Asgard is where our people stand.

沒有任何一處市區地方是需要捍衛和死守。兄弟先是最重要！
要保住兄弟 ，要保存力量，先有未來！

（二） 從「誰才是暴徒」的辯論陷阱中脫身。

整場運動，始於6月9號的一百萬大遊行，繼而有12號在煲底的警暴，
大家追求的是言論自由、人身安全、追究警暴，感動了全世界。

7月21日的警黑合作，連藍絲、廢老都動搖埋。

但是，短短六個月，運動就在政府、共產黨的激化手段和統戰下「被失焦」，
外國關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成
「示威者和政府誰才是暴力方」的辯論，
這正是北京要製造的焦點轉移。

近日全部紅色媒體，已經放棄用「示威者」描述我地，是「暴徒，黑衣人」。
外國新聞標題變成是寫「呼籲香港政府要和平處理示威者」。

大家必須明白兩件事。
第一，共產黨是個隨時使用暴力進行統治的政權這件事，
不需要香港來證明；共產黨已經向世界證明過無數次了。
第二，共產黨從來不擔心國際認為它使用暴力；
它若會擔這個心，也就不會有新疆集中營、六四天安門、活摘器官這些一再發生的事了。

大家若落入「誰才是暴力方」這種辯論，等於是自投羅網。

（三） 一切回歸三個字 – 真普選

不論是勇武派還是和理非，
最有效的運動方式就是
將火力集中到一個概念 ： 三個字 - 真普選！

你試下問幾個和理非、自己父母、街邊阿嬸，
幾多人可以不假思索、好順口咁講出 五大訴求的完整內容？

從來核心訴求只有一個：真普選！
有屬於我地的特首，有立法會直選，踢走建制，
自然可以改革警隊，
可以調查番今次的警暴！追究責任！

一切口號、行動、宣傳，必須環繞真普選，這單一訴求展開，
簡單直接，街市啊嬸、公園啊伯 聽得明！
世界聽得明，連大陸人都聽得明。
藍絲都冇理由拒絕！

香港站在特殊的歷史地位，只有香港可以向世界證明一件事：
共產黨一向以「國情不同」為由拒絕給人民選舉權利，
但如果連彈丸之地、才七百萬人、已經一國兩制的香港，
共產黨都不容許普選，
這就證明了共產黨是一個沒有可能文明進步的政權，
就好像一個說自己捐不起一百萬的人、竟然連三毛錢都不捐，
已經可以斷定這個人是一個即使富起來了也不會捐一毛錢的人。

大家即使證明了港府、克警在施暴力，即使證明了北京是暴政，
最終都不會給港人帶來他們心中所希望的事物。

雖然有些吊詭，但是唯有當世界相信，不管現在還是將來，
北京已經決意不給香港真普選，
今日我地所抗爭、所希望的事，才有可能實現。

此文抄考自

push 1

push 2

push 3

幫推

好文
方向正確
士氣+3

push

推

好文，值得一睇
（p牌推唔到）

一路認為屌共柒插共西先係方向正確，睇完之後我冇我變立場，但都十分支持

Push

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

真普選真普選真普選

不要迷戀與狗博鬥 要做返多啲爭取民主大局上嘅事 如每星期一次嘅和理非遊行
不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

鄭立講咗樣嘢好啱，對家已經係用打仗兩軍對戰嘅心態同我哋開波，佢哋亦冇咗所謂嘅交戰規則（ROE - Rule of Engagement）好耐，只要佢覺得係抗爭者就唔理對方有冇犯法，打完再拉。面對咁嘅策略兼兩邊嘅武力都接近封頂，難聽啲講我哋已經進入咗內戰/ 準內戰嘅狀態，要調整翻個 mindset 去應對。

好文

第二點真係無諗過

絕對正確,其實你諗下Be water即係打遊擊兩邊軍力都完全唔對等,一定係打遊擊啦

真普選！大家一定要保命24去投票！！！

同埋我覺得應該要和理非主要手段，黑警嘅武器對不上和理非, 因為佢哋仲自稱為警察

各位！有咗真普選，隻譚肥豬又上電台釋法話真意思，所以無效！咁又點？我唔係反對，我要講真正敵人是誰！大家想吓！根本係成個中國政權！永遠同你釋法！現在做緊！可以聽下！

邊個仆街提出去中大理大打防守戰 快啲出來認錯呀 你點面對呢2000被捕及受傷嘅手足呀 #流。正#

推
不被捕

真普選 漫漫長路 我地一齊行

Be Water 同陣地講左幾個月
仲有改善空間

Bump

認同你 要贏就一定要堅持 同埋留返條命先有機會 無論用幾多時間都好